有冇人覺得自己係傻系男友

比人食住 任勞任怨 你話一就一
鍾意攬錫抱 每次見面都恨不得攬到實一實先
但多數都會比人推開
拍咗幾年仲係隔一排就掛住
極心軟 好易氹 恰完我比返粒糖我轉頭就冇事
你開心我就開心

但缺點係情緒化 易呻醋 佔有慾強
當然唔係唔比你見朋友個隻咁癲 但唔鍾意同異性有太多不必要嘅交流

仲有冇補充

抄po怪

Hi傻閪

收皮啦

樓主搵多幾件分散投資啦結左婚再專一

你唔係男人我真係以為我自己嚟

影撚衰香港男人 班女以為男人好蝦

成日會好想知另一半做緊咩
冇報告行蹤會擔心
好想確定自己係佢心目中既地位

愈講愈覺得自己港女 利申 男

今日過成點呢？有無好好唞吓呢？